中共無棋行 唯有放風勇武解散黎分化

想重演佔中解散嘅劇本

五毛帶風向太明顯啦

［行動po] 天下制裁大遊行

連登最好睇係乜呀？係睇風向啊！
所有風向邊個帶㗎？係啲五毛打手啊

啱呀屌 1月1號 女手足單嘢仲唔夠咩 諗吓有咩人會上黎出post 話退出啦 大家唔會聞到呢個分化味濃嘅風下話 正常聞到味都唔會再出post 講話退出 對家就捉住呢個位玩弄人心

文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片、 我們要務必要登上各地財經版頭條
我們要針對四大類人；律師、股東、基金持有人、當地選民

1、美/歐/日律師們，你們發達了，即時告知客戶們，控告銀行或基金經理投資中國， 因為完全缺乏透明度， 黑箱作業根本長期損害投資者利益。

2、擁有銀行股票的股東或基金持有人，必須要求銀行和基金經理對中國貸款極多擔保物/極高利息回報

3、 債務堆積如山的中國就是龐氏計劃； 沒有新債支持、舊債就即時爆煲。各地選民請質問議員/總統候選人，為何仍投資邪惡又不能還款的中國

To save Hong Kong , Stop all loan to China！
Loan to China only after HK Referendum

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

和勇不分 各自爬山
齊上齊落 不分化

和勇不分 齊上齊落

黑警死全家
唔係黑警唔使怕

明明呢幾日都講緊支那肺炎 今日訓醒就變曬都係捉鬼退場post

p

算吧啦中共
正正經經回應/答應訴求啦

推

和勇不分 各自爬山
齊上齊落 不分化
不捉鬼

一語中的...退唔退場...做咩唔做咩..根本唔會上黎講啦...

其實我退出左好耐
退出要大大聲講比人知?
其實隨時可加入返喎
講來重有咩實際作用
要發洩大把方法

不嬲來來去去都想分勇武和理非

越多五毛越要團結 記住敵人係邊個